究竟點先有國家肯幫香港？

究竟點先有國家肯幫香港？

#chinazi

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可